PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區（142）長頸鹿s有工開啦

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

簡單直接地睇到佢人格
pd48 時期：
三、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

四、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
五、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

六、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
七、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

八、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

《PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區》是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，推出的討論區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論
發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區（141）

温馨提示:呢個po頭五百cm有親自睇既必要

1.

2.doa new pics

3.bby team 2 avatars(the one of ske :fuck my life

4.Sakura nako hitomi

5.New vlive and many gifs and pics:

yujin:

nako:

sakunakoPURE:

Fako:

a sad milky bullshitty swallow:

mk妹sssssssssssssss:

完美:

牙雀:

jp team:

must watch,who don’t watch i cut his jj:

有minjoo,但我唔想放,自己搵:#354

pure:

6.禾妙妙

7.格劍

猜拳UNIT
【安利博中字】SR後藤萌咲提及miu 片段

8.仆你個街vlive啲圖多撚到,我剩係放正圖算了

9.https://
允鹿訪問

10.
櫻(香港人mode):dllmch打咗成晚機，你同我講唔比po?屌你呀。

11.你係邊位

12.

13.小美久長大了

14.ms 走珠？

15.

16.

17.miho既生誕信係miyu寫

18.

唔該裴巴

長頸鹿s 17號20:00 Vlive 直播

留個靚名

收工留名
朱里幾時開sr

長頸鹿s又有live開啊？

去踢波 bye

韓飯整既sae片

17號夜晚8點

係 17號 夜晚8點

想關心下 有無D仲返緊工既巴絲 ?

lm

me

尾哥團留名

I AM BACK

支持長頸鹿s

冇追PO, 佢2個有咩做?

過兩日又vlive

加油 好快D走

baam自我複製再複製

就收工

彩元唔好染到個頭愈來愈金啦

🥚💚

想聽允真唱決賽果3首歌

想做mikubb隻狗留名（￣ェ￣）

張gif令我諗到啲唔應該諗到嘅野
好啦當我無講過

惠里：等我嚟打柒ＡＪＹ

我都想
長頸鹿s一齊出道啦

小狗留名

睇住好似櫻咁禿啊
係喎之前咪講過每個團都有染髪擔當嘅
大家宜家有冇feel到邊個係

午夜前後掛8號

咪係囉, 彩元前面d陰本身已經算稀疏, 有d驚佢再染落去會係咁甩頭髮...

唔知決賽當晚有無韓國人報警告AJY操控賽果呢

佢地自己都話一個高音好低音差,另一個就相反
兩個互補到對方
最緊要係2個都可以做得跳唱

成個團成為禿頭偶像潛質嘅目前有
櫻
彩元

宜家我每個星期都好期待

染髮我只諗起金毛joey 同埋粉紅頭果個

金毛joey

第三頁留名

如果hit rate夠高既話應該會keep住做

山竹你可唔可以行得慢d

求吓佢俾我飛埋先

星期日來打風真係好撚野

巴打去邊度

東京

btw我係絲

已經好多次都係咁

人在大阪 聽日去nmb朝聖 mirurunnnnnnn

我知
有棍絲

襯築地收皮之前去一次打卡

又嚟

星期一打埋8號好嗎

嗚呀第二張

星期一所有風球除下

聽講好多米奇 而且好似好昆旅客錢

落3都死啦

好彩唔係下尾揸機

又划艇返學

輕鬆carry

今年4月去過, 唔見有米奇, 魚生係貴但真係好撚正

去撐
冇野做就禁下心

咩樣

條界都幾闊

都話有8字眉

以為你問後面嗰個係咩樣

唔知點解up唔到

好似有fans撞到members

彩櫻 權F

風眼已經見到香港

唔明

仲有彩燕

啲人話個眼爛咗 雖然唔明但好似話係弱緊

因為擦過賓賓d山, 不過出返海之後有可能會增強返少少

我都想食
淨係佢哋3個？
係嘅話究竟權F係點搭上彩櫻㗎

好似話吸返水氣會加強返

睇追風post

睇新聞啦清

原來唔係得佢哋3個

可能本身宿舍入面已經係咁

唔知

最前係邊個

明知搶錢，但見到檔檔都好正咁其實又真係好震撼
同埋除左壽司大那邊那幾間，間間都唔使點排
好過去其他地方平d但排餐死
記得去akb cafe 同劇場朝聖cafe 好好坐，坐低左唔想走，個screen長播mv同演唱會，仲可以點唱
我4月抽中左奈奈杯墊

隻牛仔褸嘅手

團綜

點解同一張圖POST3次

牛仔褸邊個嚟

因為好重要
牛仔褸

權F

佢攬住邊個

似 __ __ __

好勤力

oh shit

對 有興趣?

排除
彩櫻
nako
奶粉
清純
娜B
彩元

辛苦晒 我哋會記得佢嘅犧牲

MND17訪問

係咪比人笑完換左眼鏡

9成__ __ __
得佢同彩元哩隻髮色
個鼻尖到吉死人

屌諗諗下好大機會係_____
我哋永遠記得權F概犧牲
係咪上頭見到vlive _____好似入唔到咁所以落order要權F隊長關愛佢

miho個樣點解咁蛇精既

bby1組............

我想嘔啊

尾哥開緊ig live

權嬸係咪雜食性動物

點解佢皮膚咁差

素顏

奶NAKO唔好咩

你點睇到係素顏

1000%

尾哥唱1000%

同Sherman清純前世有仇既3個人
BBY 1組 + 0鏡頭Main Vocal 唱得比清純好都輸比清純

奇怪嘅角度

又咁近

隻眼勁怪

佢講

朴敏智真係陰公

係機場我省電就唔睇ig live啦 跪求各位巴絲文字直播

尾哥依個角度好似帕尼

佢係mail度講

係有啲似

好靚女

【755】180915 更新
劇場公演，午場結束啦
久違的劇場公演，真的很開心♡
自我介紹MC→秋天的山上有很多美麗的景色，所以想在山口縣賞紅葉啊
中間MC→想去的外國是：難得學了韓語，想去一下韓國！
還有一件沒說的事，
那就是，摩洛哥沙維雅的藍色街景💕
好像說這個地方的藍色會送來幸福，牆壁什麼的都是藍色，所以想去看看呢
因為我也最喜歡藍色了❤️

藍色

乜撚嘢do you like red velvet啊

by下尾

BLUE

等睇有人問*

唔好推

BBQ歌

放過我

啱啱先睇佢哋個live

頭幾秒已經覺得曹婦同其他人有d距離咁

雖然minju都係企開咗，但就feel唔到果種隔膜

佢做咩係到摵下巴

出事啦

大家都唔想受ajy親生女一齊玩

開ig live啲大叔無得送塔

唔好quote啦

469

所以我咪話似上頭落order叫權F關愛____囉

入左去望 都幾肯定了

屌好耐之前開㗎 我都已經出咗唔做469

Ig真係好易出事

炒車啦
我唔玩啦

屌又自爆

為左推po可以去到幾盡

第一次睇ig live唔知會彈啲咁嘅嘢

毒絲都冇嘢PO

follow 迷路都唔follow 彩同miru

佢PO咗我相上網我報復

我本身就神推迷路

花式自爆

你下次等一陣先CAP

peek a boo

屌宜家個個都知啦

可以互follow嗎！

妖你呢啲時候先出現

搣嘴唇皮好犯規

唔set private真係
無裴巴真人睇sosad

唉
差少少
等下次自爆

唔係特登自爆
我諗返起好耐以前嘅嗰位巴打
嚇到

所以其實尾哥係咪reveluv嚟

快㗎喇

有冇人開盤下次係裴巴定Misa自爆

好彩冇PO過自己上網

我見到有個眼鏡朋友like咗相

好驚喎啱啱自爆完就有個nxxxxxxxx follow

d素描幾靚

依到邊個嚟㗎

講起素描，我記得之前有個人係到話自己畫咗幅畫(好似miyuki?) 打算送俾member. 但果陣唔知有咩方法送結果企係後台勁耐最後俾咗個staff

一生___?

點解要紅字加大

我都記得

好遺憾，唔記得咗佢咩名，好似係飯嚟

[wow]睇ptt先知naver版final表演重製過

屌你

有冇人知misa真人有冇帶眼鏡

好想follow呀！！！！

笑死

裴巴偽毒可恥

有冇LINK

即係點？有d shot係預錄個d黎？

精華版❤️❤️去到7.6million

直播好多fail shot
修正返

想睇直拍囉屌佢

又自爆？

佢係串錯定寫得核突咋

但係成日比我個妹嫌臭同比我阿媽嫌蠢

個樣應該成日比人恰

佢個樣真係好 返嚟前撩大狗玩結果

唯一受害者係阿妹

其實冇事都可以帶眼鏡

我同佢好似㗎

thank you is so唔識串

Miyu高音位起碼有大頭之後先拉遠鏡

尾哥好正

新版，naver tv可以直接換片，所以日期都係31/8

舊片

新片全部變成喊
1:33 miyu少左一秒鏡頭
1:55 櫻喊
2:08 膠真喊
2:37 彩元
2:57 櫻喊
3:16 剪走海允，遠鏡加膠真喊
3:21 到結尾都唔同

好似講美久同雪糕會高機率d覆留言 大家可以試下

ig合照

頂係喎唔同d既
條片對過好多次黎所以好記得 唔同晒既 好似成段片都較光左？

______笑得好牽強

MNET屌你個閪
留名等睇依隊垃圾izone衰過地底泥
有彩櫻膠真派膠我都唔撚睇啊
還我miu同佳恩媽媽

正式名稱為「AKB48集團 幕後猜拳大會2015 最弱女王決賽」（日語：AKB48グループ 裏じゃんけん大会2015 最弱女王決定戦）。參加者為猜拳大會或預賽時從未獲勝過的個別隊伍成員，規則與猜拳大會剛好相反，輸家才能進入決賽。預賽依AKB48 Team 8、SKE48、NMB48及HKT48的順序於上述姐妹團於握手會的空檔時間於後台進行，最後由AKB48 Team 8的廣瀨夏樹與北玲名、SKE48的高柳明音與福士奈央、NMB48的石塚朱莉與小谷里歩、HKT48的淵上舞與駒田京伽於猜拳大會當日在橫濱體育館的後台與猜拳大會預賽時敗退的AKB48千葉惠里、久保憐音、樋渡結依及NGT48的荻野由佳、北原里英，和該屆大會曾獲勝之後敗退的竹內美宥、小笠原茉由、田野優花、內山奈月、田北香世子、茂木忍、北川綾巴、篠崎彩奈進行決賽，最終由AKB48 Team 8廣瀨夏樹獲勝。此次大會全部內容收錄在「右腳的證據」單曲DVD中。

頂我睇到呢段嘢笑咗
好有running man臭手大賽嘅feel
Miyu erii

未blur嘅

係咪比人訓話要攬

好啊
一上床我就借啲意一腳西佢落去

點解囡要copy出嚟

辛苦權F了

唔明你講咩

睇睇下點解咁熟面口嘅
原來

真係拎黎拍團綜咩
post埋上ig

可能想全體一齊食雪糕姐

好心佢youtube都轉埋啦
mnet之前都成日del片重新upload

原來奈子不拿鍋字幕組有兩個香港人

唉打字成日㩒錯都唔知就send咗出去

VLIVE大家話尷尬呀麻咪搞多啲活動ICE BREAK下囉

櫻唔會素顏拍團綜掛

會唔會係依度巴絲嚟

明明點睇都唔似素顏喎

仆街唔小心瞓咗幾個鐘
今晚實好夜瞓
Btw是咪有人召唤我

Twice本身JYP就已經出道就開始出糧
更何況MISA至愛嘅JYP講過TWICE出道45日定48日
就已經回本
出道已經十個廣告

後期唔講啦

素顏先見到晒佢嘴d粒粒

係我召喚你

又有字幕組出左vlive中字

明明官方有中字

佢哋屎忽痕

cafe有mb手寫notice(太短唔算信掛...)

#173

唔知咪算啦做咩又提
明明已經開始冇人講

應該講緊最新個條 最新個條未有官方中字
我見膠真個站都出左

我個個po都打算提

misa你唔好比我知道你係邊個

都話第一次睇IG LIVE唔知會咁樣彈出嚟

Thanks jed

你跟返之前啲線索先下手為強囉

睇唔睇到大家幾咁興奮 Btw唔教private咁勇

因為毒絲本身都冇乜點用過IG

很傻很天真

冇相你J乜

J語氣

j文字

j狗

J晒裴巴所有嘢

冇相都可以J好可怕
明明好少用我都覺得今晚好似比人視姦完咁

頂

點呀你地

金剛唔可愛咩
攻擊射唔中嘅時候會講shit㗎

有無人follow我 我ig ac係 1003_j

ME
一早follow左啦

諗諗下唔怪得我個friend會估到我嘅連登名
因為語氣一樣

你又係到扮咩

妹

每次睇到佢公演都想屌死ajy

元英d日文字咁靚既
仲靚過仁美個d好多

仁美D字寫得好靚

邊個咁ja ga 係咁cap埋個播放呢兩個字

禾真啲字好有小學雞feel

可唔可以轉埋6 concepts 我而家每日仲loop緊

唔算啦好多韓國人都係咁寫

btw做乜要剪走海允？？？

BBQ變左好多izone成員鏡頭

mnet又逼害

即係____嘅鏡頭多咗？

concept你個名既真拍我放咗入電話長丁

元英d日文係人後加
我唔會講Sakura d字係最醜

今日初媛生日

生日粗卡

我唔否認最尾個句

奈子fans建議睇完整版MUSIC FAIR 好多佈景版鏡頭 不能盡cap
akb cut完全冇野睇

估下Cube 得唔得閒出生日IG
往年都有

咁又好似冇加到咁多 唔想留意
出左道佢d鏡頭份量就好似正常返我覺得

唔係C真係好少鏡頭

幾十個po前先會出現既句子

唔多覺

廢事quote
上次世紀MS
個個幾乎都冇鏡頭

5 stage of grief
已經行到去最後一步 Acceptance

因為主角係復活果個

禾珠跟她的洗腳婢

咪就係幾十個post之前嘅時段post

其實初媛好靚
只要再減減肥 會好索好正

出左道佢仲多鏡頭
Main Vocal

唉
挨鬆 main vocal ___

包包地面先正
減都唔好減塊面

佢地開始熟嘅時候
miyu就畢業

NHK係咪仲live緊

裴巴唔通其實好想人哋關注佢？

出處?

我寧願做透明人
唔係咁中意矚目嘅感覺

你講到好sad

miyu_竹內美宥應援站

比好多人望住嘅感覺好唔好受

想科勞自爆王

歡迎自爆

出面d風v v聲好得人驚

門口對正東南

開緊冷氣 咩都唔知

要cc2018先有

開始落雨

我係after effect撚

宮脇咲良
17分前

今日もいっぱい笑ったよ

因為有彩燕

彩元哩個shot真係無得頂

放佢入某5人女子組合都冇乜違和感

信和好似cut左單 想訂miyu

彩元正野嚟

多左2/3秒 好似係

比較緊naver同youtube?

數住秒數咁勁
我淨係見到最明顯係miyu有返最高音果個鏡頭 冇一野飛走左

on duty 到落波

膠真吧出左前日vlive中字

mirumiru美術館精華cut 韓文字幕

玩自拍邊個揸機真係好重要

打風留名

搭單問 Shibuya Note Request Live 難唔難上

有人post左未?
尾哥ig live

亂到

嘩。。。。。。

我迷失在

ANN英字，請問post過未

有中字喇喎

我岩岩先睇完中字好happy

一個post 出一次

淨係識賭唱cool呢

腦齡冇樣睇

握手卷絲好似晚晚都4~5點上水 你唔係都返緊工掛

廢青雙失中 mon緊颱風post

咁夜都咁多人

我想識你個名

我都好想識呢type女仔

我同啲FRD打風一定要瘋狂打機到凌晨

握手卷

咩事

老老竇竇山竹咁勁 應該大把人未瞓

未有料到

沙田樹都唔多郁下

沙田友here 間唔中大風，有細雨

咁多沙田人
聽日等城門河泛濫

早

個風好似冇乜料到

same

相認

....................幾有心

D反應好好笑

合理

我比D風嘈到醒左
正常應該12點先醒

+1,太大聲,我又瞓窗邊,好恐怖

我都係 雨聲加風聲大到有D驚

煲劇/打機吧
咁大風邊訓到

好嘈 睇咗一陣頂唔順

so far好似同一般好大雨嘅情況差唔多
上次我門口棵樹斷咗

聽到風聲好撚興奮

真係叫企鵝

我呢度勁大風
吹到棟門同窗ping ping pang pang

MNET加嘅多數都係喊鏡頭 真心咩特登加落去

我棵木瓜樹開始L字形

仲係無乜風

嚟屯門行個圈？

我宜家依度係好大風
雨就唔多1

琴晚返工
由冇風到開始黎料
成晚除左開頭點零鐘有客就靜到仆街
用手機睇劇睇波打機到冇野好做
最後係到食住雪糕望住條街D風發發聲

發發聲了

企鵝

係日本留名 起飛基本上無乜勁嘅氣流

幾點起飛先

你真心走得快好世界
香港依家10號風球啦

220

多左好多nako專屬片

屌，吹到間屋搖咗搖

一開始以為係李敏鎬 同秀智

Sae

【instiz】izone的官方ins發了張元英的自拍，底下有一條這樣的熱評。
（這條評論現在已經沒有了。)

尾哥
Moe post嗰個好好多

證明好多人認同元英係C

Good morning class

啲歌詞

屋企好有風好大雨

你up架？
我係屋企聽到d好大聲馮馮聲 個心怯怯地...

係 勿起底

沙田好大風

CLS關禾櫻咩事

轟轟聲

一向都係得韓國人認同

佢哋有冇諗過分分鐘全世界得佢哋認同佢係centre

本身無咁諗,你一講就...

【755】180916 更新
還沒寫過有關美穗前輩生誕祭的事，現在來寫一下吧。
美穗前輩是我加入teamA後第一個說喜歡我的舞蹈的人，起初因為飯經常問我類似“美穗可怕嗎”的問題，我一直以為她會是個可怕的前輩，現在才體會到她其實是一位非常溫柔的前輩。
就這樣，在pd48,我們團結一致，很開心能一起奮鬥到最後。不知不覺間，我喜歡上了美穗前輩和她的一言一行。 😌😌
糾正我的韓語發音，在我哭泣的時候溫柔地抱著我，在我teamA公演mc發言時也好心幫我，使我得以安心發言。甚至我心底任性地想和她一直這樣一起活動下去😄😄
山本彩前輩是我一直非常敬愛的前輩，但現在若要問我“喜歡和尊敬的前輩是誰?”我想我的回答會是山本彩前輩和宮崎美穗前輩
美穗前輩，衷心祝你生日快樂！

應該仲有台灣人

好大風 有小小驚

屋企帆布吹爛咗

台仔係____

宜家涼到好似開緊19度冷氣咁

真心你話櫻做都會有少少落差
奶粉係直情：你不如一槍打死我啦依3個月嚟我究竟追緊乜嘢（雖然沖擊力都係唔夠____第3勁）

我見到炆豬入我已經係

ip都唔洗check

屋企？

係

乜咁開揚

點解咁講

都話係幾廿年前車房改建
次次打風都係
連廁所都唔洗去

盞燈係咁閃

可唔可以影多啲 第一次見

自爆

驚唔驚成個屋頂吹走

個邊會唔會好易水浸

咁open既你屋企

可以做小型BBQ場

Pd48post gaythering

年中唔少因為水浸被困而返唔到學

所以之前咪話好驚第二日上唔返嚟囉

之前係Facebook見到山竹吹菲律賓嘅片
而家樓下D樹exactly同條片一樣 十幾年第一次見咁勁

大家屋企有冇搖

水浸
d窗邊係咁出水

冇事
原本仲諗住痴下膠紙安心
但懶得濟唔痴

棵樹頂唔到了

B站有條on9話我係清純3號機, 我心諗如果連我都算係花瓶既話咁出道組12個有超過一半既成員都係花瓶

我都想睇多啲 影多啲嚟睇下

我棵樹越嚟越禿

呢個屋內定屋外 咁啲床點？
係咪屋企冇窗？

得房有門窗

采元係度永遠有個鐵黑粉
佢一定冇睇2倍速同concept第一個集

連登好似得nako 同膠真冇黑粉

仲有呢段片都可以參考

其實得NAKO, 膠真都好似有

彩元最多係無乜鏡頭唔突出, D人唔明佢紅喺邊唔奇
但實在唔花瓶喎

膠真有呀 話佢扮野 作狀

明明真心膠都要比人話假膠

連到係有連媽媽都負皮嘅人
禾真點會冇
每次我po圖都有負皮

唱得好好聽 想聽多d冇修音版

隔離po 見到

我計過角度，你個到應該係黃大仙

Sakura都要節食係咪傻ga

飛鏟 on9㗎帶埋個仔追風

CLS佢瘦到咁都仲節食

抵啦呢啲人On99

開頭好似有d人反starship

自己攞黎

明明去到最後一集都仲係

erii bb

佢節食實變排骨

應該增少少肥先岩...

eg sowon

棄英保真派

近排櫻又節食?

點解佢淨係放nako相上去既

180916  IZONE ins更新nako留言
IZ*ONE fan cafe開放啦👏🏻
因為可以和粉絲進行對話交流，非常期待呢！
以後會努力讓更多的人了解我們✨
IZ*ONE官咖，大家一定要來啊💗
-奈子-

食多d好

比我揀奶粉連禾真車尾燈都見唔到

Nako
好想見佢
好想度下高

真>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>粉

最尾嗰句

咁宜家呢

身高順....?彩姐

短人族特別正

望下屋企部冷氣有啲驚

Cls

高朱問號

矮妹先正

Nako
你個名

最愛矮妹

我都想

彩哥

一直都唔明點解佢地會揀呢首做初評舞台 搞到冇得睇

真架？

開erii sr唔見erii

好可愛

你想講咩

我個女

點解我ig會出現哩啲嘢

misa效應

呢度冇izone條片係咪即係冇人翻譯緊...？
第2頁先有izone first V個條精華係100%

waxing

mj

Mj呢兩日好活躍

件褸遮晒腳但行下行下又會露出黎

第一眼睇以為左邊係腦魔

仲有冇機會見到呢d飯拍

雞蛋

yby 4tune8 係咪都收晒皮

就爆鈕啦...

仲有人搞緊

屋企供電極不穩 想專心睇idol都唔得 都係追風算

好完美

YBY集資完成左個廣告板 未知幾時有

我覺得YBY未必會搞得成
juri同miru感覺唔會去韓國發展
班fans有啲浪費心力

蝗app

染左髮好睇好多
我成日都覺得黑髮唔太襯佢

彩元禿啦

fb無用過咁濟

fb本身宜家就冇咩人用

仁美淨係like左日本line d相

權f同奈子真係好有母女feel

Nako淨係like左自己

櫻好似like都冇like

佢like晒

like曬

彩元露額都好靚

唔係喎佢係乜都like

係 fb真係冇咩用

佢明明上咗水send story喎做乜唔like埋奈子同仁美

碌唔走____啊

我真

呢到D相係咪UP左上IG咋

佢嗡乜

180916 IZ*ONE 出國DATA販賣
請DM聯絡

磨菇好打耳

原來係咁
睇嚟我都係揾日開始慢慢學下韓文

做keroro

【15:48】天文台指，山竹開始逐漸遠離香港，料會在黃昏前後在珠江口以西沿岸登陸
聽日洗唔洗返工呢

一定要啦唔洗諗

要

聽日準時返學返工啦各位

今晚早d訓

呢d通常收幾錢

完未

8號你走唔走得？

唔得

傍晚先登陸，你要捱多陣

miyu封信感人。

喺ANN同信入面為Miho發聲

停課
但冇停工

大學要返

自己放咪得

爐石

CLS我連門口都出唔到
你返埋我嗰份

尾哥，呢張算合格有餘

角度

呢張算唔錯

miku成日玩ig 佢幾時先follow nako

我覺得OK喎
有進步

180622 博多卡拉ok 中字

有櫻 nako miku

呢張西面

櫻返日本

廢青表示日日放假 冇八號都唔驚

聽日又要番工

pledis

聽日唔洗返學，正

髮線危機

諗起Fyy

即係聽日MS冇Nako

可能未upload姐

Big Hit Entertainment announces they will not release BTS's track "Bird" which was written by AKB48's Yasushi Akimoto

They will instead include a remix version of "IDOL"

The Japanese single album will be released November 7

渣ga

警報:要禿啦!!!!!!

有

即係點
肥秋比人ban?

之前ga
hi醬係隔離

咁作黎做咩

唔係聽日先返咩

點解係pledis 唔知邊個送

我唔明做咩冇啦啦話肥秋右翼又乜又物...
佢80年代作個D歌已經係咁,唔係第一日既事

韓飯嬲嬲豬

之前好似講過佢地係Pledis Train緊？

其實佢地係p社train唔奇怪
izone本係pledis嘅

Same

聽日中午12點要上ms,趕唔切啦

on9

肥秋好橙

咁就唔好搵人作詞啦 你估人地好得閒

好似仲未Confirm 係P社約? (未公怖)
可能係P社Train Stone Music 約(F9 玩法)
到時就
親生Main Vocal

即係ms今次唔係唱傷感列車？冇nako

紙飛機同曲奇

365+cookie?

12點唱KFC，夜晚7點唱365日打紙飛機

365同曲奇
好似

紙飛機好正

可能係彩姐最後一次

支持

彩姐唱紙飛機真係好jeng

真係就變禿櫻

omg

靚女光頭都仲係靚女

直覺會有改圖

尾哥showroom!

睇下今次keep 唔keep到

尾哥今日個look

已經33個

孟巴有種結未

寧願佢地儲錢
但mirajyu又一下10支

Miku都開緊

痴線
一入去已經見到佢地係咁射塔

有射塔友個名係安PD

美久一支都冇
亦代表聽日MS冇佢份

唔係話用土耳其幣俾係三分一咩
但就算係都要兩舊一碌

Mirajyu又十碌

下尾團米帝

有咩關係
佢頭先講?

睇180902 HKT48 公演,
聽唔明日文又冇字幕唔知佢地up乜

怎麼可以不讀太宰治都好正,橫山本

miku係福岡開showroom 除非聽朝坐頭班機飛去

畢業後嫁到金龜有望

突然諗 支那叫佢哋矮子王 我哋除咗叫挨鬆 仲可以叫愛滋瘟

喺

都係用左普通話讀喎

無獎競猜遊戲

cut晒全部多謝之後剩低幾多分鐘

唔個櫻花袋pledis裝住咩

係咁 鳩～

我用韓文讀

美久叫個d韓國名送塔做喔巴

美久有隻美狗

阿呢加多
禁沙呢打 x1000

殊！

扮hi醬

下尾係度扮hi醬

岩岩有留言問 mステ出ないの？
美久話冇

翻譯年糕

聽到2成左右日文咁都比我聽到

睇路

아이즈원(IZONE) 미야와키 사쿠라, '열린 가방 닫아줄 나코와 히토미가 없어요.'

求翻譯
google：我沒有開袋和Zunako和Hitomi。

令人舒適

今日冇幫我拉書色鏈嘅Nako同Hi醬

即係自己返去?

係喎個袋未關晒既 又多樣櫻花特色？

睇路啊

係啦 佢上ms

呢個網既記者係真飯

聽日有無我姐

秒負你皮

link?

izone 櫻花‘以為關好但開住既背包，冇奈子同仁美’